'Waarom, waar worden JOUW schoenen mee gedaan?'
zei de Griffioen.
'Ik bedoel wat maakt ze zo glanzend? '
Alice keek naar hen en overwoog een beetje voordat ze haar gaf Antwoorden 'Ze zijn klaar met blacking, geloof ik.'
'Laarzen en schoenen onder de zee,' ging de Griffioen met een diepe stem verder, 'zijn klaar met een wijting.
Nu weet je het.'
'En waar zijn ze van gemaakt?'
Vroeg Alice op een toon van grote nieuwsgierigheid.
'Zolen en alen, natuurlijk,' antwoordde de Griffioen nogal ongeduldig: 'elke garnaal had je dat kunnen vertellen.'
'Als ik de wijting was geweest,' zei Alice, wiens gedachten nog steeds liepen op het liedje, 'Ik zou tegen de bruinvis gezegd hebben,' Blijf terug, alstublieft: wij wil je niet met ons! "'
